洗車液大家點整泡泡？

大家有冇用泡沫噴壺？
手打個d唔知係咪真係work

手pump 效果其實可能仲好, 係慢同埋面積小
變相用多好多時間

等埋你想用foam canon 留意返你高壓水槍個psi

買左呢隻 未有機會試

本人做法，大家可以參考一下
材料：打泡壺，氣咀，無線電泵

巴打!!!!!!!!!!!

我都想落手整呀!!!!!
可唔可以 whatsapp 我有野想請教
69933385

拎個水桶，先落洗車液，跟住裝水
啲水撞落去自然成桶泡泡

自己改裝咁勁，詳細做法係點

都驚用手會好攰

又未試過呢個方法喎
下次試吓先

晒9氣

我用worx水槍，佢有跟打泡壺
但呢幾次洗車都無乜料到
無乜泡同有時變左射水

唔知有無得淨係配個個壺

似係你溝得唔啱比例

係淘寶買左個駁水槍嘔泡，效果一般般
係好過直接落水桶

拆開枝槍入水口清下佢，入面有個隔網

你意思係條喉果個過濾器？

Lm

我以為個個人都係咁

曬氣啦 根本唔夠力 要有令泡就用插電家用機

就係唔係個個都有220v

要有youtuber咁多泡，高壓水槍同大量洗車水都唔少得
洗一次隨時洗車水用你幾十蚊

買左個pressure washer, 不過落雨未試

一係你試下淘寶隻40v鋰電洗車機
好似都有60bar
勁過12v個隻好撚多

枝槍駁水喉個位，枝槍我賣左影唔到比你睇

用水槍射落洗車水度起泡，唔使額外整